吾系甘牙

新會然 你上高登打滾兩年
再番來 睇自己打過既野
會唔會覺得有種柒到吾敢睇既感覺🤔

ching ho ball

十卜樓豬

5講甘多 清ho ball

block 哂
thanks樓豬

Ching ho ball👍🎉

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！